精工 SEIKO 討論區 5

1001 左兩日係咪無人開

精工討論區(5)

想買大MM
已有舊版細MM

想買舊版細mm

想問下邊到多5 仔款買

想搵e 隻

想問信和買是咪最抵？

lm

Real?

想買隻Automatic 送比男朋友
見到同一隻錶，有隻寫住Japanese Movement
同另一個無寫 Japan Mov.既..
想分別係邊？個樣係一樣既
Japanese movement 個款 貴$500 左右，想問應該買返無寫（？個款 定 日本個款⋯

乜都唔識，請各位大大指教！

日製定其他地方製都咁寫
利申︰日製定其他地方製都有

睇型號尾J1 = 日製
K1 = 韓製
淨係識呢啲
等其他巴打指教

想問下二手幾錢左右

SBDJ017
¥45,000

太陽能
點睇？個樣幾型

呢隻二手$400
抵唔抵玩？

邊到仲有黑色細mm
行左信和全部都冇

SSA233係咪已經搵唔返？

有冇巴打知呢隻咩型號？同埋市價幾多？

有野想問下。 邊到仲會有grand seiko hi-beat 36000. 舊logo 黑面賣。

有隻seiko想放 唔知去邊放好

呢隻咩model 搵唔到 起碼三皮

鎗街有呀

新手想問
而家想買太陽吞去邊到買好呀?

搭單一問 邊度有grand Seiko hibeat36000 sbgj019g買

係第二個post睇有巴打帶
有冇人知邊到買
SSB039 Quartz

巴打們點睇SSA361J1 ? 我鐘意呢類似錶面

睇完呢段片之後發現外國D精工改到好靚，想知道香港有無呢D精工改裝既師傅

呢條LINK係個個YOUTUBER 片中幫佢改裝既師傅IG。好堅…

yahoo bid

要時不時戴下或拎去曬太陽

潛水錶係差唔多咁既樣

點睇呢隻？

香港邊度有得賣isofrane 錶帶？

全新行貨精工係咪應該要有呢3份野?
全新水貨係咪冇保養卡? 另外兩本說明書都有

買果時要check日期,針有冇走位, 上鏈, 對錶底Number 仲有冇其他野要check?
準備買細mm好興奮

買邊隻 新手都想買隻吞玩

500樓下有無seiko 5嘅推介

報到

GS 舊款邊到買好
通常有幾多折

有無師兄識人門市做買有得便

乜錶黎

想請問下各位ching 如果SBBN035 錶面刮花左有冇得救.....

邊度買到呑？

035/31個機芯係唔係冇咁好 差過上一代

2000buget 唔想要太成熟 有冇款推介

大家覺得呢隻如何

想請問香港仲有無sla019 賣？

請問細mm 綠圈邊度有得買

搭單問，綠細mm係咪藍寶石錶面？
普通版嗰d黑圈藍圈又係咩錶面？

想問下精工過保養期可以拎去邊度整

請問平時返工formal dressing恤衫西褲皮鞋想買返隻鋼帶精工,二千蚊budget有咩選擇 最好係Seiko個啲?

香港代理

細mm 係礦石玻璃

2 選 1

新款黑細mm
新款黑金大扇貝

邊隻好d?
太子寶時信唔信得過？

條帶到左，綠色好襯黑吞

知唔知邊到仲有得買spb029

想搵一隻5仔，成昌有一隻白一隻黑，$550；
但我想搵綠面/藍面，有冇巴打知邊度有？

補型號：SNXS79

新手想買隻鋼吞, 但想要日字唔想要英文係咪一定要日本先買到

邊度有skx009j ? 唔想買k

見岩就入

入手

有冇巴打戴過Seiko Kinetic GMT, 唔戴一排粒電會唔會漏野？

想問下邊到有齊SKX013 同007?

手幼想試晒兩隻先買

同埋013係咪得K無J?

想問下依隻係咩型號？

呢隻咩number

此風不可長

1500-2000buget 唔想要太成熟 有冇款推介

想問下咁多位巴打，邊到買大mm sbdx023最平？ 之前上香討睇到有人15k入手，但搵極都搵唔到店名。

有冇巴打指點迷津